【外傳】【神子解放篇】《女朋友全家變咗隻蛋》

呢一篇外傳係因為之前承諾過，有一千正評就打埋出嚟。

首先多謝各位支持

如果覺得好睇，都依然歡迎繼續留個正評

FB：墨說

IG：maksyut20030164

日本，名古屋。

某間小小居酒屋內。

只有兩張細檯嘅店鋪內，我同沅彤正促膝長談，由夜深傾到朝早，檯上擺放住兩杯啤酒同一碟唐揚炸雞。

「一大早飲咩啤酒，食咩炸雞。」沅彤諗唔明白，點解要咁唔健康。

「咁無生雞蛋撈飯，唯有叫下其他嘢。」我偷偷掩嘴細語：「無理由坐成晚唔幫襯。」

沅彤打個呵欠：「我估唔到自己居然願意用成晚時間，去聽你講點樣殺隻紅神目......又咩召喚業火、戰神上身、咩咩成身發出聖光，都唔知你講真定講假。」

「我已經覺得世上無我對付唔到嘅生物。」我說。

「前題係要靠我把刀。」沅彤補充。

話到一半，一個灰衣戴帽嘅男人正欲離開店鋪，喺經過我哋嗰陣，佢將一份文件放到兩人張檯上，不帶一點交流咁離開。

我哋兩個都愣咗一愣，望住佢遠去嘅背影。

「邊位......你識？」沅彤問。

「唔識，但我知道佢係咩人。」我嘅一雙眼無意中發動咗能力，輕易睇穿咗對方身份：「東武製藥？......點解讀落去，個名好似咁熟。」

「你最近返嚟可能唔知，東武勳佢搶咗西品集團嘅主席位。」有留意下新聞嘅沅彤，同我解釋：「西品製藥」改咗名，依家叫「東武製藥」......講起上嚟，啱啱嗰個人好似著住灰色風衣？咁似東武勳班採蛋獵人......」

我一聽完，就即刻跑出店外想搵嗰條友喺邊，但對方一早已經離開。

沅彤拎起份文件，行埋出去：「試下睇咗份嘢係咩嚟先。」

「嗯。」

我倆原本放輕咗嘅戒心，心情一下子又好似重回十年前嘅緊張咁。

文件一掀，即刻知道個大概。

係關於，其中一隻兔子人嘅事，名為──「神子」。

內容大意係，約莫好多年前，某隻初生兔「神子」嘅出生。

初生兔，即係人類同兔子人雜交生出嚟嘅混種。

入面仲記載住，一般初生兔活不過十歲，因為隨住佢哋長大，就需要吸食更多靈魂蛋去發育，否則就會餓死。

所以，產量不嬲就少嘅靈魂蛋，令大量初生兔吸收唔到足夠嘅營養，自然咁死去，當中唯獨一隻叫「神子」嘅初生兔，渡過咗呢個階段。

因為佢係「重生會」主教同西品盛個女，所誕下嘅愛情結晶。

西品盛為咗唔將家族出咗隻半兔人呢段消息洩露出去，將「神子」嘅存在列為最高機密。

面對呢隻半人半兔嘅生物，西品家家族嘅後人，西品盛佢嘅取態係將佢封藏。

因為西品盛女兒嘅哀求，神子無被殺死，更加被養育成長，但就必須永久封藏，唔可以曝光喺外人面前。

如今，西品家將佢存藏喺一個維生儀器入面。

西品盛每年都會親自檢查一次，並且重新輸入密碼，令維生儀器繼續運作。但當西品盛只有一年無去輸入密碼，維生儀器就會自動失效，到時神子......

將會被解放。

睇到呢一頁，沅彤同我嘅神情已經隱約感覺到唔對路。

「我明明喺嗰幾年殺死哂全港所有兔子人......」沅彤說。

「咁你記唔記得，嗰一隻西裝兔子人。」我腦海中，仍存在住十年前嘅畫面。

「嗰一隻？」沅彤亦都逐漸記返起：「工廈見到嗰隻......」

「照道理西品盛死咗之後一年，神子應該解放咗出去。」我望向沅彤，問：「嗰幾年你有冇遇過西裝兔子人？」

沅彤搖頭：「無，我都想遇到。」

「西品盛設定自己冇輸入密碼就會解放神子目的係咩？」我不禁細思。

「應該係想，確保自己仲繼續延長緊壽命，否則......」沅彤講到一半無講落去。

我嘅眼睛突然滲出血淚，一顆血珠滴到文件上：

「否則神子嘅解放，就係幫西品盛復活。」

「你......」沅彤有啲隱憂咁望住我。

「嗯，我睇到當時親手打依份機密文件出嚟嘅西品盛......」我撳住隻泛紅嘅眼睛：「佢嘅真相。」

「依十年，你仲有冇收到其他消息，喺消滅所有兔子人之後。」我問。

「無。」沅彤簡而直接咁回答。

「咁我諗，神子唔係一般嘅兔子人。」

「我又有返少少感覺......」沅彤莫名揚起嘴角：「十年前嘅感覺。」

「你都唔細，廿四變三十四。」我拍一拍沅彤個頭。

「哼。」沅彤雙手插袋，冷笑一聲。

「兩位你哋未俾錢呀！」突然，居酒屋嘅老闆跑出嚟。

「咦，個老闆係咪講緊粵語？」我問。

「嗯，我帶你嚟呢間係香港人喺日本開嘅居酒屋，咁樣易溝通。」沅彤說。

「好彩你哋未走，總共三千円呀！」嗰老闆莫名咁擺出咗泰拳姿勢：「唉！估唔到喺特登嚟日本開鋪，諗住唔會有咁多痴線客，大家會禮貌啲，但結果原來問題係出自我喺到，成日都差啲唔記得收客錢！」

「你係......」我望住老闆。

「噫呃！你係......」老闆望住我若有所思。

「ここで払っていい？」沅彤向老闆唔知講咩。

「係！」老闆用半咸半淡嘅日文定唔知中文回覆。

然後，沅彤就埋完單，我哋就走人。

終於

宋仔lm

終於番嚟

老闆

失敗了吧

士多老闆

LM

我嘅眼睛突然滲出血淚：「係士多老闆！」

屌

行喺仲係啱啱朝早嘅寒冷街道上，我仲耿耿於懷緊文件上關於「神子」嘅事。

「仲諗緊？」沅彤問。

「係......」我嘆出一口冷氣：「你都知，我半條命同兔子人扯唔開關係。」

「搵個地方休息先，你成晚無訓。」沅彤說。

「你講到你好似有訓咁。」

「喺你琴晚好興奮咁講自己點樣同紅神目一打一嗰陣，我已經偷偷地訓著咗陣。」

「咩話，咁精彩嘅嘢你居然......」

「有冇地方休息？無嘅話，我有個地方推薦。」

「邊到？」

沅彤無答到，直接帶我過去嗰個地方。

係我之前探訪過嘅一間公寓？入面好似住咗個後生仔叫......

「喀」沅彤撳鐘之後，有個後生仔模模糊糊咁開門。

「沅彤......？」周文政揉緊眼，睇落啱啱醒。

「周文政，你漏咗加「姨姨」兩隻字。」沅彤當自己屋企，行咗入去：「政，你就暫時喺到休息。」

「......我一直都喺到休息緊。」周文政說。

「我覺得佢係同緊我講。」我說。

一食完嘢，我同沅彤即刻上咗㗎的士，準備返屋企。

「後面個阿叔做咩追住我哋？」司機望下倒後鏡，問。

係士多老闆，我哋好似未俾錢佢。

「唔洗理，條友痴線。」我對司機講。

仲有呀

士多老闆仲學左泰拳

「你兩個自己相處下。」沅彤交代完，就徑自離開。

「呯」門一閂，剩低靜悶。

我同只係點頭之交嘅周文政互相望住對方，有少少恍然。

「你好......」佢彎一彎腰對我講。

「你好。」我都點下頭。

「呃，食咗嘢未？我可以整啲嘢你食......」周文政招呼幾好。

「唔洗，有張梳化就得。」我行去廳到，訓喺張梳化上休息。

訓醒嗰陣，經已係晏晝。

我喺間屋周圍望咗望，參觀下咁，間屋都幾大下，仲要有露台掛衫。

我見嗰個叫周文政嘅後生仔，喺間房用緊電腦。

琴晚我好似聽過沅彤講，呢個叫周文政嘅，算係半個養子，但詳細我無問到太多。

我見佢瀏覽緊日本嘅熱門討論區，睇緊一條視頻。

視頻入面，好似240pp咁模糊，似係閉路電視嘅鏡頭畫面。

影片入面係一隻疑似兔人嘅生物，喺日本某條街上行走俾人影低咗。

突然間，周文政轉頭望咗向我嗰邊，見到我睜住眼咁喺門縫偷睇緊佢電腦，即刻嚇到閂咗個網頁。

「......係咪嚇親你。」我說。

「唔緊要......」佢答。

「你啱啱睇嘅係？」

「無咩嘢，都係啲都市傳說之類嘅嘢。」周文政好假咁笑住答。

「兔子人？」我說。

「呃，係......」

「你都依啲嘢有興趣？」

「我係......對兔子人特別有興趣，因為沅彤姨姨細個成日同我講，關於兔子人嘅事。」周文政說。

［老闆外傳］

點知今次司機停咗車，老闆同時都追到嚟

「哈？諗住食霸王餐？同你講，前幾日有個同你差唔多樣嘅人喺香港食我士多霸王餐，你知唔知佢最後有咩下場！？」十足廢老嘅老闆，向我大喝：「下場就係佢俾我用泰拳打柒咗！」

我嘅眼睛滲出血淚，然後察覺老闆喺到講大話，因為明明係佢俾我打柒。

「......」

「泰拳第一式！」老闆開始左手劃龍、右手化虎，擺出兇猛嘅拳姿。

繼而彎腰「啪格」一聲，龍虎廢老彷彿癱咗咁攤喺地下。

「嗚啊啊啊......你老母......出陰招......仆街......」老闆痛不欲生。

老闆恍然大悟：「你咪係...前幾日打柒我嗰個......」

我蹲低喺老闆身邊，俾返部手機、同銀包佢：「還返俾你，仲有今餐嘅錢。」

正評

視頻

「你呢？你係沅彤姨姨嘅朋友？」周文政反問。

「可以咁講。」我抱手、答。

「咁你放心，我唔會俾你喺我屋企餓親。」

「雪櫃有冇生雞蛋？」

「好似有......」

「好，話說可唔可播多次你睇嗰條片？」我問。

「噫，可以啊。」

佢又再一次打開，影片入面的確係著住件西裝嘅兔子人。

「神子......」

到底，依一隻兔子人係唔係佢？

「依條咩片嚟，邊到拍到？」我問。

周文政望住電腦嘅日文，說：「係熱田神社附近嘅街道影到，聽講嗰到凌晨嗰陣發生兇案......」

「兇案？」

「有個神社嘅寺僧，俾人殺咗，之後啲人翻睇閉路電視，就見到呢隻可疑嘅兔子人。」周文政托鄂。

「又會咁啱依個時候先發生兔子人兇案......」我諗下諗下，突然俾我諗到一件震驚嘅事實：「把八赤刀，好似就係交喺熱田神社到保管......」

推

Lm 支持

重生會主教唔係女人咩？

Push

On

新讀者 由第1個post追到而家 好好睇
P牌仔手動正評 lm

外傳好似新故咁 會有幾長

墨b小心，晏啲記得報平安

文呢？？

留個名先

留名
上星期用左一晚追晒成個故

長篇定短篇呀
追

終於等到

新po留名

Lm

正呀

有文嘅感覺太美好了

早咗入𡀝

終於有外傳

估唔到仲有得睇

墨b報個平安

影片呀屌你老母視頻

學埋相撲

感覺上呢個特別篇會幾長

Live

留名

墨b有無比狗咬好多野狗發癲

終於等到外傳!!

加速加甜

係外傳
手動正評加速

不得了！係文呀

正 終於出

俾多十幾個外傳我唔該

新post黎明

有外傳喇

加速

一開始見到個名好似好9咁 點知咁好睇 快啲出文呀

唔知點解覺得呢篇個名好有feel

外傳

打錯字俾你地屌冇問題
洗乜鳩，屌你老母成班5p仔

lm

屌 忍住等差唔多出曬先繼續睇 點知都係live左

墨巴等你出文

睇緊一條視頻

樓上唔跟隊型仲亂話人5p仔

咩外傳
明明就第二季黎

召喚墨巴

聽日先出到今日整緊封面嘅嘢 書局話太血腥

封面都係你畫

包膠

唔係 我只係幫手建議下咁

文？？？

一定買！
墨b可唔可以搞埋簽書會

墨bbbbbbbbbb我嚟啦

大眾會唔會有得賣？？

凌晨4點……
宋文德: 失敗了吧……

想睇血腥封面

應該係之前ig po嗰個紅神目？

「政哥，你覺得......有唔妥？」周文政第一次稱呼我。

「喔，都係，或者係我多心。」我抿嘴笑一笑：「但我好想去睇下咩情況。」

十分可疑。

「如果你唔嫌棄嘅，我可以陪你去嗰邊睇下咩事。」周文政好急咁企起身。

「可以啊......」

就係咁，我同周文政一齊去咗熱田神社嗰邊睇下發生咩事。

發生兇案嘅神社，經已俾日本警察用膠帶封住。

而神社其他負責人，都啱啱接受完記者嘅採訪。

「周文政，我想問啲嘢，幫我做下翻譯？」我說。

「可以啊。」

我行到其中一位睇落似負責人嘅面前，先介紹自己：「我之前捐咗八赤刀俾你哋神社嘅人。」

周文政開始跟住我嘅說話，講返日文俾負責人聽，負責人聽完亦用日文回答我，周文政又用粵語翻譯。

「嗯？你好，我叫井田。關於八赤刀一事，我很遺憾，昨晚神社發生殺人事件，你的八赤刀都一同被偷走了，但警方已經開始追蹤犯人，希望能找回那珍貴的文物。」

「有犯人嘅資料？」我續問。

「根據閉路電視，初步相信是一名戴住兔子頭套的殺人犯，真正樣貌未明。」井田先生答。

「死咗嗰位寺僧，佢死法係點？」

周文政聽到我咁問之後，好似要用好多口水同婉轉嘅語氣去翻譯。

「那位職員，是被強行扭斷脖子而死。」

「除咗八赤刀外，有冇其文物唔見咗？」

「沒有。」

live

問完後我點一點頭，就行出神社：「真係針對八赤刀而嚟......」

「嗰把成產生藍色火焰嘅刀？」周文政問。

「你都識？」我笑咗下。

「沅彤姨姨有同我講過。」周文政又提出另一個疑問：「兔子人依家會喺邊？」

「大概，喺某個隱匿嘅位，兔子人唔會喺日頭出現。」

「咁我哋可以做啲咩？」

「可以點？」我望住澄明嘅藍天，簡單咁答：「消滅佢。」

神子，作為世上最後一隻兔人。

我同佢都應該要有個了斷。

「幫我打俾沅彤。」我說。

「哦......」周文政照做。

「問下佢有冇另一件可以對付到兔子人嘅嘢。」

一入嚟就有文！多謝樓主！

樓主依排係咪睇緊克蘇魯小說 定玩緊bloodborne
出埋神子 完全係個隻feel

文呀

係文呀

正

香港係用影片
中國先用視頻

多謝樓主個外傳都好豐富

more

第一次追故追到大結局再到外傳！支持！好正

每日兩篇

今晚仲有冇

More

仲有冇

More?

用紅繩綁佢春袋

有個小問題，若果世上的兔子人死晒得番一隻，即係無晒新的復活蛋啦！甘東武制藥點生產個隻續命藥？唔通放棄左尼條LINK, 改為做其他藥如護膚品等？

西品盛要姐... 佢都死咗啦

有文

東武勳冇得長生不死了

又甘又尼都冇人屌？

墨巴 小心輕看《麻木病》

墨巴 一向都支持你
但可唔可以唔好用蝗字蝗語 視頻依d字眼就唔好用啦 小心少少 維護本土文化
拒絕赤化 由我地日常做起

西裝鳩兔點樣飛咗去日本？

笑撚左 係囉 去撚左日本
但外傳都好正

政都可以一嘢跳出井 西裝兔游水去日本應該成問題

跳去日本

單手游去日本Easy

文呢

用八赤刀把刀個刀頭？

太早click入黎

滿天

幫墨b賣下廣告先

墨說的奇幻世界

上線啦！！！！

今日開始營運啦
仲唔快啲join墨b嘅會員

買全年除返開每日都係比$1.6就有墨b嘅裸照文睇啦
好想每日都浸淫係墨b嘅愛文字入面呀

大家快啲訂閱墨b啦
支持墨b即係支持你自己

果然是...

你個廣告pro得滯
係咪做呢行

唔係
我都想墨b請我全職做打手

仲未有得睇嘅
病港2 我個肝已經準備好
墨b請肝爆我

V14 password 呢
說好的12號

墨b仲未開通個通行証

我仲未打嘢入去，所以暫時唔俾住

你的名字是?幫你睇睇

幾時有文啊墨巴睇到上曬癮

你指蛋故？ 晚深有

好耐冇追故返嚟追下墨b先

蘇哥

乜又係你呀老母

好耐無見

我見講故台周圍都有你啲鳩毛

我睇好少故㗎咋喎

可能係我太掛住你所以有幻覺

我睇嘅個個故都見到你喎

我都係

深夜了

「沅彤話佢自己都查緊，有咩可以對付兔子人，叫我哋今晚再搵佢。」周文政又唔加敬稱落去。

「咁今晚先搵。」

喺日頭嘅空檔，我同周文政去咗附近嘅網吧查咗查西品家嘅資料，發現西品盛喺死後嘅一啲新聞。

作為醫療界大亨嘅西品盛，無好似一般人咁下土安葬或者火化，而係立咗遺囑將自己身體冷藏，等未來醫療進步，有機會可以復活。

而係近一年，應該係話呢幾日，西品盛嘅遺體被偷走咗。

一切一切，同我預想嘅都差唔多。

呢個係，西品盛留有嘅最後一手。

如果泉叔當年無殺咗佢，咁我哋就應該唔會知道呢件事。

查到傍晚左右，周文政帶我去沅彤屋企，聽佢講話係一間好大嘅日式大宅，收藏擺放咗好多古文物喺屋內。

為咗唔會整爛，沅彤仲特登租咗另一間屋俾周文政住。

「洗唔洗買啲章魚燒俾沅彤食下？」我停喺一邊嘅路檔。

「應該唔洗，沅彤應該唔會食呢啲垃圾食物。」周文政說。

「你叫佢個名都叫得幾順口。」

「咁......因為，真係好難叫得佢做姨姨。我同佢出街啲人都問佢係咪我家姐。」周文政笑住答。

終於有

突然間，我聞到陣唔應該存在嘅氣味，令我不禁皺眉。

「呢條街有冇賣生嘢？」我問。

「無，只係賣熟食，關東煮之類。」周文政說。

「但係附近有血味......」

我自己講完之後，都即刻跑起嚟。

既然沅彤住附近，咁代表佢可能出現咗危險。

「依邊呀！」周文政叫住我，原來我跑錯方向。

我半兔子人嘅尋常腳力同氣味追蹤，快速抵達到沅彤屋企門外，可惜好似有啲遲......

似曾相識嘅畫面，重現喺眼前。

係一道半開無鎖住嘅門，我慢慢推門行入去。

沅彤嘅大宅真係非一般大，果然係收藏古董嘅望族。

大宅總共有兩層，而行到大門嗰陣，可以見到有個男人受重傷咁訓低......

我行埋去嗰陣，佢即刻含辛茹苦咁講咗幾句日文。

辛苦跑到過嚟嘅周文政，即刻幫我翻譯：「佢話沅彤大小姐有危險......」

一譯完，周文政立即想跑入去，我及時拉住佢隻手：「唔好亂嚟，你手上咩都無，唔會對付到兔子人。」

「但係......」

「沅彤，交俾我，你睇住依條友先。」我跟隨氣味，細步行入屋內。

依家嘅情況，就好似當年喺礦洞咁。

大家同兔子人都喺同一個空間，但要避開兔子人，相信沅彤依家都喺屋內回避緊。

不過神子點解會搵上沅彤？

我慢慢喺呢間古色古香嘅大宅內行，直至行到一幅牆面前嘅時候，聞到好強烈嘅兔子人氣味。

當我靠近過去，諗住睇下點解幅牆咁怪時，牆後突然伸出一隻兔子手捉住我個頭，繼而一嘢扯我出去小花園。

「呯──！」我狼狽咁跌喺小魚池入面。

當我成身濕透企返起身時，終於見到眼前嘅生物......

神子。

好緊張

好正好緊張

咪係囉

明天繼續今日打咗好多字

想知病港每日幾點更新
入咗第五集但乜都冇

第五集我較咗私密 睇唔到住

你預夜晚時間

你嘅夜晚時間係咪朝早

No

係晏就

記得以前都唔止一次有讀者提出含辛茹苦唔係咁用

正！

FuLoveSweets
麻煩墨b

幾時有文

外傳都咁正

ok 已經開返
btw 原來你係網站未公佈之前 就入咗去申請個個人 難怪我唔記得處理

凌晨

有紀錄 墨b一定幫我開返嘅

咁多日無出post以為已完。

想知病港2嗰邊係咪一日更新一篇？

live 感謝墨巴

今晚仲有冇啊墨巴

今晚冇？

瞓唔着入嚟，都係未有文

淩晨...

又話凌晨有文
黎明都嚟緊啦

+1

琴晚太攰，今日下晝補返

正常就夜晚一次，凌晨一次

啫係夜晚？

Exact7ly

兔子人嘅外貌即使闊別十年，都當下喺我內心響起咗恐怖嘅奏鳴曲。

神子喺月色之下，赤紅嘅目光同我對視。

我兩邊眼角立即溢出滲流不絕嘅血淚，由臉龐滑落到下巴。

我讀取到，佢多年嘅孤獨。

我讀取到，佢多年嘅寂寞。

我讀取到，佢同西品盛嘅一點一滴。

神子小時候被關閉喺屋企內，一直默默咁陪伴住年時已高，但因為靈藥擁有無盡壽命嘅西品盛。

母親喺產出自己無耐就死咗，父親就忙於建立「重生會」而對自己無加以理會，神子佢唯一依賴、依靠嘅人，從小抬頭仰望住嘅天空......

就係西品盛嘅臉孔。

雖然兩人唔同種族，但西品盛喺佢漸漸長大過程中，無拋棄佢。

而係將佢養喺西品家族地下室一個玻璃房中，長年教導佢知識，逐漸令「神子」從野性滿載嘅兔子人，慢慢轉變成擁有智慧嘅生物。

喺神子十八歲嗰陣，西品盛送咗佢一套西裝。

依套西裝，一著就著咗近乎半個世紀。

一入嚟就有文

西品盛係神子公公
有冇錯？

「神子，雖然你外貌同我哋唔同。」西品盛幫神子綁好領帶：「但只要你住西裝，本質上就同依個世界嘅人無乜分別，都係一班著住西裝嘅禽獸異類，」

「爺爺......」

「如果我有幸生存到以後嘅世界，成為呢個世界最有權力嘅人，學你父親建立一個信奉永生嘅宗教，到時我就會將你公諸於世，公佈你係神子，就係你賜予我無盡嘅壽命，而我就係你嘅代言人。」西品盛凝視住神子的雙眸，說：「你有住非凡嘅命運，唔單純係為吸食靈魂而活喺凡間，你注定，要成為呢個世界嘅主宰。」

西品盛背後，有住更強烈嘅野心。

「只要每過一年，我都仲未老死，公司嘅股價就會得到上升。」西品盛雙手放後，神情嚴肅：「但我總覺得，有住莫名嘅不安......依個世界一定好多人想我死。」

「......」

「如果我有日，真係死咗，到時你就要復活我。過多排，我會將你放入一個維生儀器入面，令你永遠沉睡，每年我都會去重新輸入密碼，當有一年我無去嘅話，就代表我已經死咗，有人加害咗我。」西品盛停頓一陣，再說：「到時，你就會被解放，但唔好立即復活我，至少等十年先，等一切結局已定，世人遺忘咗我嘅存在時，你就秘密復活我吧。」

「......」

「神子。」

係

神子聽完西品盛嘅忠告後，自願行入維生儀器中沉睡冬眠。

好快地，維生器皿內灌入咗大量靈魂液，浸滿神子全身。

佢嘅視線越嚟越模糊，亦係最後一次從玻璃屏見到嘅仲在生嘅爺爺。

所有意識陷入長眠之前，神子聽到西品盛同助手喺外面講嘅最後一句話。

「西品先生，你家族東分家嗰邊傳嚟消息，東武當家啱啱生咗個長子。」助手說。

「係？幾好，以後又多個人為西品家做牛做馬。」西品盛吩咐：「搵人送賀禮過去。」

「明白。」

「嗰個長子，叫咩名？」

「東武勳。」

然後，神子意識就正式沉睡。

當佢再次甦醒時，已經過咗唔知幾多年。

但佢見到儀器外並無西品盛企喺到迎接佢，佢就知道.......

西品盛已經死咗。

終於有文！
推！

神子當下發出咗仇恨嘅咆哮.......

並且遵循西品盛所言，隱藏十年。

直到，

直到今日。

復活西品盛嘅方法好簡單，就係先將西品盛凍結嘅屍體化蛋，然後奪去「八赤勾玉」再將其吞食。

令神子自身成為二代紅神目，擁有將靈魂蛋復活成人嘅能力，借此逆天轉命。

喺一瞬間讀取完神子同西品盛接近百年以嚟嘅陰謀後，我個腦好似被塞滿咗咁，劇痛非常！但我，依然忍痛咁講出一句.......

「即使你復活咗佢，佢都會無哂所有記憶.......」

「我.......唔.......在.......乎.......」神子以非人嘅口吻，說。

佢沉重嘅身軀行到我面前，伸手將我頭顱捉住，然後慢慢加深力度。

我感覺到，只要再過幾秒我就會腦漿爆裂而亡。

「啊.......」佢捉實我頭部，高舉到雙腳離地：「嗄.......」

「まだ戦の途中だ。」

一句冷冷嘅日文神子從後方傳出，當佢發現到時，心臟位置經已被一把武士刀刺穿。呢一下，令神子隻手鬆開咗我，我跌落到地上慢慢抬頭，望見背後執刃之人.......

正係沅彤。

浣熊唔好死

刀刃拔出之後，並無產生任何火花。

係一把普通嘅刀。

趁神子掩住胸口嘅傷，我上前捉住佢一雙兔耳，用力向下扯！與此同時，沅彤企到一旁擺好砍首姿勢。

「郁手！」我喊。

「嗖──」沅彤一刀揮落。

神子立即身首分離，大量嘅血濺出噴灑。

我哋坐低喘息時，小魚池經已染滿血水，而趕到過嚟見到成個過程嘅周文政，亦一早嚇到隻腳軟咗，坐喺走廊到唔敢郁。

「點解佢會識嚟搵你.......」我說。

「我都唔知.......」沅彤放低把刀。

「你依把刀應該唔係八赤刀？」

「唔係，只係一把古代名刀，特別鋒利咁解.......呢一斬，應該無咗成億yen價值。」

斬一刀無咗成千萬港紙，沅彤為咗救我都幾捨得.......

都幾貴下

「佢.......」一直喺隔離睇足全程嘅周文政，望住神子嘅頭顱：「佢死、死咗？」

「照道理係未，因為業火仲未將佢焚燒成灰。」我捉住神子兩對耳，直視住：「但佢一動不動，似乎.......」

「唔可以掉以輕心，就算無咗八赤刀嘅業火幫助，都要將神子封印。」沅彤企返起身。

「夾萬？再加幾重鐵鏈鎖住。」我提出。

沅彤無氣同我解釋咁：「跟我嚟。」

「周文政，你拖兔人個身體過嚟。」沅彤再說。

「喔.......」周文政好害怕，我讀得出佢感受：「好重.......個身.......」

「咁政，你同政交換嚟拎。」沅彤說。

於是，我負責拖住神子身體，周文政負責拎住神子個頭，一齊跟沅彤去到大宅深處嘅一個房間。

入面放住唔少神主牌，有一啲刻咗漢字，但都唔難睇出係係沅彤歷代嘅祖先。

沅彤將啲神主牌移向唔同位後，成張神主檯好似觸發咗唔知咩機關，成間房發出咗一啲鎖匙扭動嘅聲音。

「沅彤.......」我不禁周圍望，問：「呢個係.......」

「如果我話，我祖先係天照大神，而我係佢嘅後代，你會唔會信。」沅彤微笑，回望我。

說畢，神主檯一分為二打開，牆後有道暗門可以沿住樓梯直通向底下。

文啊

見到真結局篇先開始追，點知都追到live咗

落到去最底之後，沅彤拎出一把鎖匙打開門。

一座宏大嘅佛堂，呈現喺我眼前。

佛堂無咩特別，只有一張拜墊，同一尊高二十米左右嘅尊像。

「佢就係天照大神？」我估。

「嗯。」沅彤跪坐喺拜墊上。

我留意到，天照大神手上原本好似拎住啲嘢，不過如今變成空心。唯獨我當日歸還俾沅彤嘅八赤勾玉，如今掛放喺尊像嘅頸項上。

「我婆婆當年就係喺到偷走咗「三神器」去香港。」沅彤說。

我問：「咁依家可以做咩？」可能佛堂起喺地底，特別靜焗。

「我會嘗試.......召喚出天照大神。」沅彤一本正經咁講。

「召.......召喚.......神？」我愣然。

「如果唔係有必要，我都唔會做。」沅彤心入面都懷住憂心忡忡，但無顯露俾人睇：「我自己本來都唔信，但自從見到「重生會」都可以召喚出紅神目，我就開始相信呢種鬼神之說。」

「儀式失敗咗，業火會反噬。」我直接講出沅彤嘅隱憂，

「你點解會知.......」

「都話我隻眼睇得穿你內心。」我擦一擦眼角嘅血。

「既然你都知，就直接開波。」沅彤合上眼睛，心神領會咁深一深呼吸：「之後，我會唸一段持續三十分鐘嘅經文.......」

「唔可以打擾到你？」

「嗯，否則我唸錯一隻字，都會即刻俾業火燒死灰燼。」沅彤認真嚴肅咁講。

「咁由我嚟唸。」我說。

「你可唔可以熟到，將接近成萬字嘅內容，由倒返轉咁背一次？」

「.......」

「我可以。」

沅彤無講笑，我睇得到，佢真係將嗰段召喚天照大神嘅經文，由尾背返去頭。

「沅彤姨姨.......」周文政依家先識嚟孝順。

「無事，你打擾到我就得，知唔知？」沅彤叮囑周文政。

「嗯.......」

緊接，沅彤就開始唸誦一連串日文嘅經文內容。

宜三十分鐘，我同周文政郁都唔夠膽郁，呼吸都好似要特別細聲咁。

唔知點解，由本來嘅焗靜，漸漸去到平靜。

聽住沅彤以不急不緩嘅語速用日文唸經，原來都係一種享受。

就好似喺枯竭嘅沙漠中，搵到一池泉水咁。

良久，半空之中憑空擦出咗一啲火花。

一開始我都注意唔到，直到個啲火花漸漸變多，形成一個深藍小火團之後，我就知道嗰一股係業火。

沅彤每唸多一分鐘，深藍嘅火團就凝聚得越嚟越大。

去到十八分鐘，火團經已有一個球體咁大。

我可以感受到，全場嘅空氣都好似慢慢咁燃燒咁，變得有些少灼熱，唔可以有任何中斷空間嘅沅彤亦唸得越嚟越困難。

就喺我哋默默忍受炎熱嘅空氣之際，神子嘅身體突然郁動，佢分離咗嘅身體伸出咗手臂一下鎖住我條頸唔俾我郁。

而神子嘅頭部亦張大咗嘴巴，發出嚇人嘅嘶叫聲。

「吼啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！」

受到宜種震耳欲聾嘅叫聲影響，沅彤語速明顯有變，慢咗接近半秒，業火當下亦從半空落到佢頭頂.......

好彩嘅係，沅彤佢及時調整返語速，保持心靜繼續唸經。

剛才佢距離業火只係差兩米距離。

「周文政撳住佢.......！」我向佢喊。

神子嘅頭部不斷擺盪，周文政就好似無力控制咁，只可以死死捉住佢兩對耳朵。

直至神子向佢頸側咬咗一啖，周文政先迫不得己鬆開咗手。

「啊！」佢即刻撳住頸側滲出嘅血液。

而神子嘅頭就飛向咗天照大神嘅尊像上，然後將佢頸上掛住嘅八赤勾玉吞咗落肚！

「嗄呀.......」周文政見阻止唔住神子嘅頭，就過嚟推開佢個身幫我解困。

「死啦.......」我望向神子嘅頭部。

喺佢吞食咗八赤勾玉後，面目變得異常猙獰，五觀近乎凸出！頭部逐漸變得腫大，眼睛就快要爆開咁.......

「呯──！」神子頭部喺一剎那急速擴張，衝力直接摧毀咗天照大神嘅尊，令像身半倒。

我企到沅彤面前打開雙手，防治衝嚟嘅塵埃阻擾到佢。

直到震盪結束，我先慢慢回頭，只見神子嘅頭部經已變異到有半間佛堂咁大，而且頭部每一處位置都殺滿咗赤紅嘅瞳孔，不斷驚慌咁四處凝望。

「神子.......」我望住被神性侵蝕嘅佢。

「宜一隻係.......」周文政從未見過咁嘅生物。

「佢已經.......銳變成傳說級嘅生物.......周文政.......你走先.......」

周文政立即跑出佛堂，喺佢離開之後，神子頭部上所有眼睛突然睜大！一陣惡意嘅笑聲，徘徊喺我哋身邊，四周圍嘅空間一瞬之間改變.......

改變成一個完全黑暗嘅地方。

即使眼有幾刺痛，我都馬上讀取神子佢嘅訊息，先知道佢將空間擴展成無限大虛空，並且要將我哋喺宜到殺死。

緊接，神子其中一眼睛變得極為深紅，更隱約綻放出光芒向我哋。

係死光。

即係，死亡射線。

我立即抱住持續唸經嘅沅彤，喺依個無限大嘅空間避開佢接下落嚟嘅一擊。

「蓬──！」神子嗰一隻眼睛射出鮮紅嘅死光，俾我及時抱住埋沅彤一齊避開到。

神子又發出一陣惡意嘅笑聲，繼而頭部所有眼睛打開，開始不斷向我射出死光，只要俾佢射中一下就可以徹底玩完。

「嗄.......」我抱住沅彤不斷繞住神子嚟跑，佢嘅死光同我背脊一直只有一厘米嘅距離。

喺呢個空間，我哋就好似避無可避咁。

每一步，只稍為遲疑咗就返唔到轉頭。

就算跑幾遠，空間都好似無形咁將我哋同神子拉返近，我能夠做嘅就係保護住沅彤，直到佢唸完經文。

跳躍、跨步、翻滾，隨住時間嘅遞增，神子嘅死光攻擊就越嚟越跨張，到後來佢幾乎每一隻眼睛，每一秒都不停咁釋放住死亡光線。

我嘅身體.......

亦都就快去到極限.......

如果我唔係有兔子人嘅力量同體力加持，恐怕我一早已經死咗。

但同時間，半空上嘅業火已經變得龐大。

我諗，仲有最後一分鐘。

快

會唔會可以令粒玉消失
就算宜家搞掂咗 一陣畀啲咩唔知咩生物誤吞就要再搞一輪

神子見死光攻擊無起到效，終於停低落嚟。

佢決定.......

決定，不斷利用能力轉移空間。

佢所有眼睛蓄力射出咗人類無法描述嘅光芒。

應該係話，射出咗人類無辦法描述到咣顏色。

空間不斷收縮擴大，萬有引力不斷喺身邊起起伏伏，眼前嘅環境不斷轉變，佢每一次轉移嘅空間，我都可以得悉到底係咩地方嚟。

而每轉移一次就距離地球越嚟越遠，認清太多真相嘅我理智亦開始陷入迷茫。

直到，佢轉移入咗某個四維次元嘅空間後，我立即合上自己眼睛。

因為我知道讀取過多真相嘅下場，會好悲壯。

呢個時候沅彤仍然唸住嘅經文，就成為咗我唯一嘅依靠。

我無再理到，出面嘅世界變成點。

我只想，

同自己珍惜嘅人渡過最後一秒。

人類無辦法描述到嘅光顏色

「互いに愛し合いなさい。これがわたしの命令である。」

沅彤終於唸出最後一句，停低抖咗下氣。

「成......功......？」

我問。

「嗯。」

沅彤聲線好似幾虛弱。

身邊再無其餘動靜，只有佢嘅聲音。

沅彤摸住我塊臉，摸住我流出眼裹滲出嘅血。

「多謝你......」

我哋慢慢打開眼睛，望住平安無事嘅對方。

而眼前嘅景象，經已變返做倒塌咗一半嘅地下佛堂。

周圍燃燒住藍色嘅業火，神子都一樣被業火焚燒住成個頭部。

「我隻腳已經郁唔到......」我說。

全身繃緊僵硬到郁唔到。

磨牙

諗起it

神子個身呢？

諗起沅熊一路唸一邊跳躍、跨步、翻滾就好好笑

一入嚟就有文睇

宋雲德公園練刀 片段大公開！！！

2:12

浣熊

今日好多文

個邊好似咁少人講劇情咁個個都做CDROM定真係唔多人訂閱?

利申cdrom

cdrom+1

cdrom+2

不嬲都係連登先多討論
嗰邊同紙言差唔多

係咪未開放
依家都仲淨係睇到序
利申 窮學生冇工開冇錢subscribe

四月連登會出

點解神子唔係叫西品盛做外公？

完左外傳會唔會加速病港2

諗住等耐d先開外傳黎睇，點知都係追到live

收費網係咪仲未有野睇，唔係話3月十幾號開始咩

yes

我成日分唔清長輩關係 爺公稱呼

會

有通行證嘅會員睇緊 無就要等四月先

我琴日去淨係睇到序嘅

利申有通行證

你咩名？幫你睇睇

I cum for story

外傳會唔會放埋落書

ok 處理好

睇下有冇位

睇到了thanks

加甜

係咪我以小人之心度君子之腹,銀仔好似對於月費計劃有啲意見

where

以為睇錯po 明顯係 但我覺得好簡單 墨巴出文高汁 唔似格離條撚樣淨係識抄文搵錢 月費計劃只係當支持墨巴搵返d收入 之前佢中學狂出文都冇講錢啦 你情我願姐 d文其實都會照係連登出返 冇咩問題

終於睇到
無睇過佢啲故 淨係睇最新嗰篇但覺得寫得好差 劇情係咁跳嚟跳去又多bug 讚就收踩就屌 不了
$6-70一個月課俾墨b我覺得輕鬆無問題 日日更新又有水準又唔係俾唔起 咁當然啦垃圾嘅話就真係送都唔撚要

見到有讀者俾意見佢就寸寸共
成個氣氛勁差
寫嘅文睇完真係R頭睇唔明

有冇傳送門？想食花生

講緊邊個sor最近先睇故台
暖狗？

暖狗都成日聽得多，其實成件事係點
利申冇追過佢啲故

我自己睇哂佢所有故 今次佢新嘗試黎 我覺得ok 態度方面其實睇左佢咁耐 佢一向講野on9 你比建議比得態度好少少佢都接受 佢屌人我覺得係啱

出篇文係抄got 仲要開個平台收錢加屌鳩讀者叫人咪推po 態度差到仆街

但願墨b將來千祈唔好變下個暖狗

Who is 銀仔？（真心想知）

推！！

【突發】約咗女神玩密室逃脫，點知出唔返黎

呢個？

佢d故唔係話唔好睇 但係就係冇日日mon post睇佢出文嘅意欲

Btw講故台得墨巴同歐子爭比到我

墨B與子爭

隻兔人個頭同個身分開左，咁佢點吞舊玉落肚? 唔係會係喉嚨跌返出黎咩

笑左

丹青

有冇巴絲報左poly環境工程有冇消息

含住？

錯post?

大家請無視！ 錯post

個銀仔？
屌佢之前瘋狂request我ig已經del咗佢又send
戇鳩到咁樣r follower？

講故台兩大巨頭
講故界不破尚同滿天

以前都有睇佢嗰啲,不過而家唔知點解提唔起勁,講故台我只相信墨B子爭(戴返個頭盔先,以上僅為個人言論,無意引發其他作家之間嘅戰爭)

Yes 墨巴文筆流暢，讀者我睇起上黎容易投入情節好多

墨巴

寫得好嚟講理想很遠同小野菊都寫得好撚好

終於追晒啦 沅彤好叻女 捱咁耐

子爭寫啲打鬥好正，無論去到咩時代古代現代或者天神級別嘅戰爭都寫到好入肉好有畫面好貼切

墨B寫心理或者感情好有代入感，例如十少年2，十四天，病港嗰種人性，友情羈絆都好正

如果兩大巨頭都唔出文嘅話真係唔知點撚算

墨b，用手機每日開返琴日睇嗰頁，諗住撳下一頁就有得睇嗰陣都要重新登入，但重新登入之後又唔係去返上次睇嗰頁，要重新撳［通行證專區-病港2-最新嗰集］先可以睇，有啲唔方便

仲有暖狗吖嘛，人地好撚威㗎

抄野最威

未追過但買過佢本書，啲情節跳嚟跳去，唔用睇仔細啲唔知佢講緊乜
利申凌晨4點睇佢本書通頂，神智不清

ok 我宜家收集緊所有問題 等一次過同整網頁嘅人講

墨巴會唔會整個app

Iphone可以喺網業整個捷徑喺主畫面
втw沙利葉都出現埋唔好用邪眼射我

新讀者 啱啱先開始睇 想講就咁睇個陣唔覺好恐怖
直頭我啱啱落車然後發現方圓十里都無人
跟住成個腦都係雞蛋 兔人 同埋紅色 嚇到我打電話要人陪
高汁 g持

我好中意書局ban咗嗰個封面

上次禁到墨巴STORY見到都嚇左嚇其實

外傳完咗

應該未啊 似仲有少少嘢講喎

我知

仲未解釋點解神子會殺泉叔個老婆

係囉 二三十年前唔係仲沉睡緊咩

推文啊啊啊啊啊啊

話咁快追到live

終於live咗

沉睡前東武勳先啱啱出世 差唔多啦

推

快啲完埋蛋故先打新故啦

你個名

星之彩

墨B追女仔故會唔會出書，如果出書啲選項會唔會出埋喺本書到？想重溫多次

會出 不過好似話冇選項

佢有出過冇選項嘅版本，都係好好笑
但可惜腰斬咗

想問下各位巴打如果想追返v14宇宙d 故，個次序應該係點
暫時剩係追返十少年1,2

由紙言最舊睇到最新就識分架啦，呢排重煲緊唔知第幾次背叛者

完左？

我就不斷翻煲糖果女孩

應該未完嘅係咪....

墨說係咪已經用緊分身開新故？
我平時真係唔會碌講故台㗎喎

有咩方法知你有出新故

墨巴應該寫緊病港2
好似4月先會放上連登

個後傳有啲...格硬嚟
最後個打鬥又有啲.....九唔搭八
Anywa 支持本地創作，繼續努力

講緊新故呀
佢又興用分身開post
可能到時開咗我都唔知

病港就唔使靠連登啦
係怕新故我唔知，我平時又唔mon講故台

到時睇下有咩故上熱門咪知

當你俾篇文吸引住既時候

文

可唔可以完埋依度先 無啦啦潛幾日水

有冇文

潛左水

樓主失蹤

凌晨出埋佢

終於出現了

想問下墨巴 病港2開始咗未

chloe BB
隊草故

墨巴改名係咪準備開新故

邊個係隊草故？？

樓主，文呢？

習種故

屌你文呢

啱啱睇完墨巴流浮山刀手個故，發現原來佢痴撚線架，大家可以去睇下

之前有睇，跟住後尾睇返名先知又係佢

仲有流浮山刀手故

啱啱都睇緊
然後發現墨b其實都幾鍾意陳雲
肯定係宋b原型嚟

就係個流浮山我先開始追故

邊個ac寫嘅

Chloebb

完咗？

墨巴話佢唔係chloebb

「仲要將佢粒八赤勾玉拎出嚟......」

肌肉嘅酸軟同繃緊，令我不自禁跪低。

而我隻眼見到神子正用幾何級數嘅速度，不斷修復緊自己身體。

同樣手腳無力嘅沅彤，向前爬咗兩下就經已無法再前進。

就喺我哋感到無助之際，身後跑出咗一個人向神子。

「周文政......」我同沅彤不約而同咁，喊出佢個名。

因為周文政佢跑咗返嚟，入咗神子的腫脹嘅頭腦內將八赤勾玉扯出。

「你哋上一代嘅事情，就等我嚟終結！」周天政咁樣講。

如果佢唔係被凍齡嘅話，幾乎係同我哋差唔多歲數。

其實我嘅眼睛，一早就睇到佢係泉叔個仔。

但無刻意識破，因為我唔知沅彤有冇同佢講過，而佢又願唔願承擔起呢個真相。

宜家睇嚟，佢經已選擇咗。

失去八赤勾玉嘅神子，頭部開始枯萎，好似一個漏氣嘅汽球咁，最後被業火燒清，化為灰燼。

事情，總算告一段落。

事後沅彤問返起，我就同佢講返神子嘅由來。

「你話神子一直被冷藏，但點解會傷害到泉叔屋企人？」沅彤問。

「因為有一年，佢哋將神子從西品盛大宅入面，搬到去葵涌嗰間工廈到，令佢醒咗幾日。」

「咁如果神子無被長眠，我哋可能一早就全滅......」

「有早知，西品盛就唔會搞到咁。」我微笑。

「喂，食呢間？」沅彤停低，用手肘掂一掂我。

我望住隔離嘅食堂，係間食火鍋嘅鋪頭。

「我無所謂啊，周文政呢？」我轉望身後。

周文政望住手機好入神。

「喂。」沅彤輕力踢佢一腳。

「吓！？」周文政回神。

「食唔食啊？打邊爐啊。」

「食、食！」周文政答。

「兩位唔該。」沅彤率先入去。

「睇咩咁入神？」我同周文政並肩入去。

「無，只係睇緊「小丑案」。」

「咩嚟？」

「香港發生？仲睇緊......」

「食嘢啦，宜家世界末日都唔關我哋事。」我拍一拍周文政個頭。

自神子化灰後，我哋總算得到解放。

兔子人，亦似乎唔再存在於呢個世界。

「飲杯──」我哋三個舉杯，一齊飲清酒。

「叮」

我同沅彤都好快咁飲落肚，而第一次飲酒嘅周文政，諗住慢慢咁飲落口，點知貼到去嘴邊個陣就俾沅彤一手推個杯落口，將入面嘅清酒強行流入口。

「咕......！」周文政嚇親。

「哈哈哈哈哈。」見到周文政呢個樣，就諗起泉叔飲酒太急嘅樣，令我不自覺拍腿大笑。

剛好，電視上播住「東武製藥」發表全球記者會，而主席東武勳就坐喺正中間，聽講佢哋公司研發出醫治武漢肺炎嘅疫苗。

有好多嘢，從來都係零到一百。

Live !

冇㗎啦？

點解三個人食嘢係兩位唔該

點解係兩位唔係三位食飯

「喂。」沅彤飲咗幾杯，就突然發醉咁扯住我衣領：「你白飲白食咗幾耐......」

講講下，沅彤就醉到伏低。

「醉咗？沅彤姨咁易醉！？」周文政瞇眼望一望。

「周文政，識唔識整個網頁？」我忽發奇想。

「識，做咩？」周文政飲咗一杯就臉紅紅。

「幫我整個網站，我想......」

「係？」

「幫人睇真相。」

「睇真相......？」

「嗯，就當係俾人一個忠告都好，既然我有宜份能力。」我伸出自己一隻手嚟望：「哈......而且，收下錢都好。」

「得嘅，咁個網站你諗住叫咩名？」室內都覺得有啲凍嘅周文政，擦一擦雙掌。

我問老闆買咗枝煙，然後用打邊爐個煲點火。

「就叫......」我將枝煙放到嘴邊，進行一下呼息。

「真相館。」

「有咩意思？」

「係用嚟紀念，我一個逝去而久嘅朋友。」

「咁政叔諗住幾時開業？」

俾人叫返做政叔嘅感覺，真係奇妙。

「就返到香港先。」

如是者，數個月返到咗香港之後，我真係營運緊嗰個周文政幫我整嘅「真相館」網頁，不過都係得閒先上去睇下，無好認真咁經營。

咩搵貓搵狗、條女鐘意咗邊個、六合彩號碼，我都會輕描淡寫咁提醒一句。

直到某日，嚟咗個皮膚幼白、身形清瘦、少少文藝氣質嘅女仔，我約咗佢去咖啡店見面，佢話想要得到真相。

我遵循收咗五百蚊酬金，諗住略略講一、兩個句就完事，因為我唔會將他人嘅命運完全咁透露，否則世界就會亂，之但係......

我喺佢身上，睇到另一啲嘢。

「你好啊，你係嗰位「真相館」嘅網主？」佢一見到我，就笑容甜美咁雙手遞上咗費用：「五百蚊。」

「你，以後唔好再咁做......」

當睇到佢身上嘅真相後，我無諗住收佢錢。

而係直接離開咖啡店，喺佢身邊掠過。

呢個，係我對佢唯一嘅忠告。

佢只係彎起嘴仔咁微笑。

「嗯。」

──外傳完──

條女邊個嚟？又有故？好期待

仆街唔小心quote咗文

老板係唔係士多個個

我覺得條女係沅彤

又留下伏線！！

我覺得係CHOLE記返起

係唔係阿敏我覺得係關死神故事
好想睇離魂記

有一個係鬼嚟

佢上面用左ChloeBB講尋晚寫埋佢 就真係有文喎

葉洛玲

push

大佬 最後個女仔俾啲貼士嚟好喎

條女係小丑案？

三個人食飯兩個唔該
最後個女仔又係邊個？

唔明

睇完唔明慘過無文

R頭

唔准完啊

260？

應該係

小丑案係乜..
淨係估到最尾條女係260

咩叫260

葉洛玲，葉繼歡個女，係一個貫穿墨說奇幻世界既角色，主要收集主角既故事

每個故都會出現？

係
你當係marvel嘅stan lee

三位食飯嗌兩位
啫係有一個死咗？

沅彤嗌嘅啫係唔係沅彤
政之後又有幫人睇真相 啫係無死
周文政打完先出返嚟又無理由死

Stan lee出現都係攝鏡
個女仔留低咁多疑問係想點
佢到底做咗啲咩啊啊啊

係咪得我睇唔明

睇唔明

1. 點解係2位？
2. 做乜嘢

最尾真係考驗讀者跟左墨巴幾耐

你明？可唔可以解釋吓
呢篇係我第一篇追嘅故

#449

即係每個故最後都會出場？
但有咩意義

你當佢係故事入面嘅墨說
可以穿越唔同時空，聆聽當中嘅故事

唔該曬

咁呢句點解

叫佢唔好穿越時空
應該係賣關子

啫係純粹引你思考
無答案

政睇穿咗佢穿越墨説時空嘅真相，對眼會唔會好似瀑布咁流血

以為係小松tim

所以三個人嗌兩位係打錯定係伏筆......

揾我？

er....

係咪完晒 唔會有咩後記嗰啲？

我同你一樣咁諗

劉偉敏
要放得開 愛是註定這生 令你死去活來
每次聽完離魂記都會諗起佢
墨巴嘅女主我最鍾意係佢

我係第一次追墨巴嘅故
你哋係講緊蛋故嘅野定係其他故
好迷惘

點解係兩位唔該好想知

唔明

墨巴可解說嗎？

每日都入一入黎睇有無文